[處境題]如果林鄭下台,邊個頂特首個位?

唔會係張建宗陳健波呢兩條廢柴掛
定係老鼠曾

仲叫特首？

發哥

求其一個識奶中共袋底既

陳智思 佢想做好耐

佢有威望咩

689

葉劉基本上無望

利申前新民黨

琼子